停工、停市、停課、封關、隔離！

缺一不可！